收中大ugfh書

有師兄免費送左本fn書俾我
而家希望搵到平平既ugfh書
如果有免費就更好
支持環保兼有薪火相傳之效
利申真窮絲一名

1Q換1本

唔洗錢，中環/彩紅拎～

已this thx